私了左膠，刻不容緩！

車斷腳既女義士畀人告暴動廢老的士佬冇踩錯油門冇事
講撚左幾多次左膠根本就係敵人
跟我講，左膠死全家！和理非死全家！

拉

左膠嘅作用係做樣畀人睇
顯示示威者克制

拉開個左膠再私了就可以了
正如你食嘢都係輕輕搣開個包裝
唔會將個包裝搣到爛曬㗎嘛

收皮啦你